一句講曬，雲爺爺定摩daddy

Barcelona have begun making contact with Manchester United coach Jose Mourinho. They see him as the perfect replacement for Valverde in case the Barcelona boss is unable to turn around the team’s form. The board believe Mourinho is ideal because he has Barça DNA. [rac1]

Note: Jose Mourinho spent several seasons as an interpreter for Sir Bobby Robson and then Louis Van Gaal at Barcelona. (1996-2000)

Barcelona have been in constant contacts with former Arsenal coach Arsene Wenger. They will only hire Mourinho if they are unable to convince the Frenchman to return to coaching. The board believe he can bring back ‘beautiful football’ to the Camp Nou [rac1]

疤狗

咁撚興奮

爺爺

摩daddy返巴塞

巴塞有冇咁撚痴線

哥帥教皇馬

想睇摩狗屌美斯唔回防

想睇daddy報復式打爆皇馬

咁仲買唔買普巴好

雲加教既話d青訓終於有得出場

雲加教疤拎唔拎到歐聯

有美斯嘅雲爺爺

疤狗泊大巴

摩狗教巴 美斯打左閘
認真想睇雲爺爺教巴

想睇雲爺爺玩金錢足球

Cls

好想睇daddy教美斯